GME盤前價137 usd @ 17:18 , 25 Feb 2021 (gmt +8)

又棍，幾時先上返到250

Drop to zero

今晚都上1000啦

GME 112 usd @ 22:52 , 25 Feb 2021 (gmt +8)